有追 PRISTIN 既你地留意開邊幾個

娜榮
施妍
2hana
yuha
roa
大陸妹就一時時

有d失望 尋晚差d拎到第一

恩宇！

SUPER SUPER hero！
SUPER SUPER hero！

涉爬！

佢真係好正

你知唔知我唱緊佢邊句

幾時goodbye stagebtw 好似好耐咁既

造哇嘻！乃哇嘻！boo boo

佢依張真係笑死

我覺得 2hana 轉身果part都正正的

前幾日飛拖鞋條片你地有冇睇?

點會唔知

哎！吔！吔！吔！吔！

棒！

超易學囉

唔識

超正正囉 有兩個ex ioi 值得留意下囉

咩名ar 我ioi都矛留意😂

娜榮同大陸妹囉😑

大陸妹即係pinky？

最正緊係rena

原來你識既

施妍

咁快就做得MC

尋晚第一樣野留意到就係d頭髮痴住塊面

夜哈娜

佢笑起黎真心靚

pinky珉京

上星期撥頭髮果part超正

唔係點分到佢地 想問之前produce短頭髮個個係咪呢隊入面 之前睇幾鍾意佢覺得幾靚

依家留長左頭髮 佢叫rena

roa rena

好少睇佢

第一次見佢地一齊

估唔到sowon 同石佛係fd

彩妍同乳豬都係friend

係呀，彩妍成日公開示愛

Pinky真係好靚

佢同somi簡直係情侶

咁多團之中大陸妹我只識三個

佢 程瀟 同曹璐

你地會點排?

程瀟第一啦！
睇埋宣儀啦，好撚正

我諗佢可能係幾個之中最紅 同埋佢既身份比較多人知 好似上排中韓薩德單野 d人去佢ig唔知噏左d乜 應該係同單野有關 攞佢做目標 嚇到佢唔敢更新

今日music core開始個陣鏡頭世界級簡直

MC XIYEON

冇人冇人冇人成日都冇人冇人冇人

叮！

Xiyeon
Yuha
Nayoung